求救！啱啱屋企人查藥油，貓貓聞到之後好大反應

藥油個樽打開咗放係枱面，佢跳上去之後應該個鼻掂到個樽口，個樣即時好唔舒服，係咁眨眼，我即刻幫佢抹，之後就比咗啲零食佢，諗住可以蓋過啲藥油味，但係上網睇原來藥油對貓貓好大影響，依家過咗差唔多一個鐘到暫時未有咩事，但我真係好驚佢有事有冇人有經驗？

薄荷？？

Help我好愛佢

佢唔會有事！

類似跌打酒味

佢只係hi到個樽口少少，同埋嗅覺應該冇事，我啱啱收埋啲零食佢都聞到係邊

3茶匙貓糧，六茶匙罐頭，仲加啲橙皮，3碗水煮埋一碗，然後倒左佢，就冇事架啦。